有冇巴絲返緊份工係有housing allowance

如題

冇呀 , 有咩工係有，有冇介紹

每月四皮幾，租緊九龍站上蓋住